有個願意同自己一齊打機嘅女朋友好幸福

雖然佢無論lol定ps4都好廢

真嘅，雖然有時發脾氣話佢做咩咁蠢
但鬧完之後又好後悔

一啲都唔幸福 每次一齊打機都會鬧大交

我打左lol 5年半點解都無男朋友 利申白金

u r boy

gay

You 竟然是 ...